一句未放低前度，就話做返朋友，你鍾意啦

都估到你同佢食完飯就會念念不忘啦
交收咪交收，食咩飯姐
分咗手無耐同佢食飯一定回憶湧現架

唔怪得曖昧一直唔想一齊，就係方便你同佢隨時復合

臭* 早日脫離